環球足球獎：C.朗連續3年獲最佳球員

2018環球足球獎最佳球員：C.朗拿度

香港時間今天淩晨，環球足球頒獎典禮在杜拜舉行，C.朗拿度連續三年獲得最佳球員獎，此外還獲得最佳入球獎；迪甘斯當選最佳教練。

2018年，C.朗拿度隨皇馬完成歐聯三連冠。這是C.朗拿度第5次獲得最佳球員獎，分別為2011年、2014年、2016-2018年。法卡奧、列貝利、美斯分別獲得1次最佳球員獎。

最佳教練方面，迪甘斯2018年率法國隊獲得世界盃冠軍，他本人首次獲得此次獎項。另外2012-2017年的得主分別是摩連奴、干地、安察洛堤、韋莫斯、山度士、施丹。

唔係話咩

講真真係無聽過呢個獎

環球時報搞嘅？

公平過金球獎啦

9650鎊幾抵屌

覆錯